有冇人睇緊dim cook guide live

遲咗入live唔知佢講緊咩
但見到佢話咩咩退學
發生左咩事

我都想知

間學校唔比佢係入面拍片

原來佢個live有留底 睇返先

而家睇唔返，究竟咩事

Martin岩岩講緊呢個post

姐係唔比拍片就退學？

佢講咗啲咩

有無人睇緊

究竟點解退學？

岩岩睇晒五個鐘

好似話佢讀果間野
知佢係Youtuber
話dim cook任何影片 相片 都唔可以有間學校既logo
佢讀完都唔可以拍片分享佢學過既出黎
咁佢就唔中意咁樣 所以退左學
好似係咁 睇左一半冇睇一半

Sorry for 1999

間學校都幾on9

好出名架
好多人讀緊同讀完果陣都有寫blog 食譜果啲
啲相有哂logo 著哂衫
cook guide 逐個blog開比佢睇
佢話本身話果啲人都唔可以咁
跟住又話相片得 影片唔得
龍門任你...

好似咋

日本藍帶嘛見佢儲咗咁耐錢終於可以去實現夢想 點知間嘢咁戇鳩

+1 好癲

觸發點好似係間野見到有個女人網有佢

咩女人網
btw 佢都幾有原則 話唔讀就唔讀
但真係好可惜

無咩可唔可惜，佢都話學d野好廢

個個星期追live表示 其實我覺得佢好charm好有諗法